估計出左45000警力/以後唔再游行

尋日休息就係為左今日大圍捕

30000警察加15000公安同解放軍

因為示威者居然今日咁傻集中埋一齊游行

只要封鎖逃走路線加設rb上車捉人

根本係清理示威者既最佳時機

以後強烈建議咪撚再集會，根本係送頭，只可以持續玩18區游擊

乜撚民陣同文宣咪撚再提呢樣野

否則d人好快拉鳩晒，只有警察會想見到示威者集中埋一齊

拉鳩晒之後藍絲，港共，黑社會同被裝修既鋪好快就會出黎報復

講得好

push

推

其實唔想講呢句
但唔衰一鑊甘
大家係唔會放棄大型遊行

200萬人大型遊行都唔理你

憑咩聽你幾十萬人遊行？

講真唔係勇武出黎，送中法會撤回？

唔係十八區開花，港共會走投無路出緊急法？

行回頭路會侮辱香港人既智慧

我都認同前線好重要，不如下次大型遊行集會前線唔好出，由得和理非自己行，行完就散架拿，前線真係拉一個少一個

其實尋晚有遊擊都拉唔少
黃大仙同大埔快閃block路好快就拉到人

係囉 泛民害人不淺
走又走唔到 十八區每區幾萬仲好

認同 分散班狗等佢地唔夠人手

其實應該要一齊做
先真正做到分散個效果

無不反對嘅大型遊行同送頭無分別無交通之下走得甩咩?